要美國大動作制裁港官 , 起碼要等到貿易協議正式簽完先

安排上係2020年1月第一周喺美國簽署

最好支那反口唔簽

反口實加稅
鬼叫唔做WTO嘅承諾
以前唔做，現家都唔會做

WTO 已經俾美國廢左一半 , 只係等親支那嘅國家跪低

同你睇法完全相反

又話推動改革，挑
要中共開放市場要左佢春袋
根本係割佢肉
難後2020又一帶一路又投資銀行又負債
如果反口，肯撚定無錢還
到時你估香港啲錢點算

交流下，點睇